未試過溝女，係咪錯事？

溝唔成都叫經驗呀
未溝過真係嘥哂自己時間

基？

正正經經去叫雞好過啦ching